\assignementTitle{}{6}{}

Три родных
брата (биолог, физик и химик) решили определить у друг друга группу крови.
Процентрифугировав пробы цельной крови, они соединяли форменные элементы и
сыворотки в разных сочетаниях. В ряде случае наблюдалась реакция агглютинации (слипания
эритроцитов), которая в таблице отмечена знаком «+».

\putImgWOCaption{7cm}{1}

Выберите утверждения, не противоречащие
условию задачи:

\begin{enumerate}
    \item Все трое имеют различную группу крови 
    \item Химик имеет группу крови АВ
    \item Генотипы родителей $J^Aj^0$ и $J^Bj^0$
    \item Один из родителей имел 0 группу крови
    \item Химику нельзя переливать кровь от физика
\end{enumerate}



\answerMath{1, 3, 5.}